劉廼強吹雞撐紅底校長入教局

劉廼強吹雞撐紅底校長入教局：不然親中選民議員沒好日子過

盛傳福建中學校長、教聯會副主席蔡若蓮將出任教育局副局長，教育界發動逾萬人聯署反對，惟基本法委員會委員劉廼強近日向建制派立法會議員發公開信，稱蔡已成為建制派一面旗幟，「她不能倒；她倒了，所有愛國愛港市民都不會有好日子過。這些都是你的選民，因而各位身負親中『原罪』的尊貴議員也會沒有好日子過。」

劉又呼籲建制派議員向特首林鄭月娥「施壓」，「告訴特首，她這50億元中的30多億元大禮，大都落在反對派教協會員身上，這些人大都不會投票給你們。這30多億其實是你們割肉支持她的，她花數百萬元聘請蔡校長，即便作為回禮，也不為過。」

劉續稱，若林鄭「連禮也不回，你們未來3年的處境，可思半矣！」但劉在文末稱對林鄭很有信心，「只要各位堅決提出的話，她是會同意委任蔡蓮校長出任教育局副局長的。」

講得咁白都有

人渣中既人渣

講到拉攏唔洗付出咁